史上最變態！22歲正妹嘿咻12歲少年

女生的慾望總是沒有男性的慾望來得那麼直接強烈，想要勾起她們的慾望可不容易！不過日本一名22歲正妹透過網路認識一名12歲男童，而該男童近日前往女子家中，2人更「嘿咻」發生性行為，正妹因此遭警方逮捕起訴。消息曝光後，許多網友好奇肉搜身分，意外發現長尾其實是育有一女的單親媽媽！
根據《NHK》報導，一名日本22歲的女子長尾里佳，近日與一名就讀國小6年級的12歲男童發生性行為。該名男童家住福岡縣，長尾里佳則住在香川縣高松市，當地警方透露，2人透過手機遊戲結識，21日晚間11點時，兩人在長尾里佳的家中發生性行為。報導更指出，長尾里佳目前已被警方逮捕，承認犯行後被依強制性交罪起訴。報導也表示，在日本的法律中，若與13歲以下的男性或女性發生性行為，即便是兩情相悅，還是會被依強制性交罪起訴。
針對事件詳細發生情況，警方仍在進行調查，但該事件已引發眾多日本網友關注，網友更猜測該款手機遊戲應該是「荒野行動」。此外，更多網友肉搜長尾里佳後，發現她容貌甜美且育有一子，臉書上盡是自己俏皮的自拍照，讓這起案件更添具話題性。不過對於長尾里佳的行為，許多網友表示無法置信，明明擁有大好前程卻對小男孩出手，讓人大嘆可惜：「到底在想什麼」、「令人感到不舒服」、「會成為男童一生的陰影」。

快D強姦我

「會成為男童一生的陰影」

當我有講過呀喂

好想屌呀

比我就日日上去食雞
點會唱通街咁傻仔

快

放過個細路有咩就揾我啦

哎 早啲講啊麻 傻女

點會係陰影

點

福岡縣去香川縣都唔近wo

法官大人:我屌

呢件事嘅受害者=一眾網上毒撚

香港都飛過去

想飛過去

個細路肯定積左十世福

快點來

快點強姦我

前幾日咪有囉,仲POST

不了